女人bralettes

最近買左個新bralettes黎著 好似話bralettes唔可以當胸圍咁日日著 因為唔夠support 個胸會走位同變形 但係著完就番唔到轉頭 實在太舒服 感覺上bralettes 已經可以support 自己既A size

有無絲打都中意著? 定係訓教先會著?

bralettes示範圖

對波太大著唔到

好似唔關事 外國比較大份既人都會著

係邊度買